嘈完埸大交，我好似冇以前咁鍾意佢

曾經好痴身，上星期嘈完埸大交，大家冷靜左幾日
最後有搵返大家，但我發現好似冇咁愛佢
.
佢琴日講咗今日接我收工，所以我今日特登化咗妝
到最後佢話唔得閒，係有失落感
但我冇以前咁大吵大鬧問點解唔接
反而覺得習慣左，我打俾你都無謂，講多句都覺得自己嘥時間

知道了

離分手不遠
大家都未去到好珍惜對方
無左都無所謂咁

其實我有諗過係咪我以前好chur佢
所以佢唔珍惜我

女仔係想同你溝通，唔想你一尾Say Sorry
令佢覺得你hea9佢

羨慕有拖拍 然而我只係一個A09

你咁樣令佢覺得你hea9佢

唔好羨慕 單身最好
又唔使諗咁多嘢

好多人高估戀愛個種愛
成日以為老豆同男朋友無咩分別
男女朋友呢樣嘢其實好唔穩定

每次嘈交都會還原基本步
一嘈交 一切瑣碎事、陪伴既平淡野歸零，通通都唔值d咩
係諗返對方啟發自己幾多 救過自己幾多次 有幾保護過自己
我愛自己中學啟蒙老師多過激情為主既ex多n倍
所以唔洗太難過 後生仔女既戀愛多數未去到咁deep 期望唔洗太大

你咁樣藕斷絲連仲辛苦
真係遲早分
但有日分手都唔洗太唔開心
好多人都經歷過呢啲垃圾戀愛
只有異性之間激情相吸 比比皆是
佢對你唔好，唔代表你無價值，我見到樓主之前d post好慘
一，人會進步 一年之間已經好唔同
二，你既價值，連生你既媽咪都無計過甚至衡量到，u live for urself

眼訓 我都1999
希望樓主今日有巴絲陪 唔會喊同寂寞

我都被冷戰過 忽視過 第日直接分左手唔忍了
因為冷戰對女人真係太傷
完全訓唔到教

其實我拍得耐果D 好少鬧交
可能係大家都想為對方著想都唔覺得係鬧交, 好快搵到共識
可惜拍得耐果D 有少少有緣無份咁

鬧得多交就淡其實都好呢HEA

成熟既人會儘快面對矛盾然後用平和情緒商討解決

珍惜你既人 唔會捨得你喊住訓唔到教

想同你繼續過日子既人 唔會逃避太多次 因為呢啲嘈既野呢次唔解決 日後都會經常發生
避得呢次 下次又避？

個個都咁理想化
好多野都易解決啦
世界和平添, 邊有紛爭

人地口果句同心果句, 次次都唔同既時侯

好難夾囉會, 雞同鴨講咁

其實男/女有少少爭執一定有, 但差在係咪個過程係值得
同爭執完係好左嫁喎, 咁有少少係無問題
令大家更了解對方

估唔到會覆咁大段，好激動
其實呢兩年已經分分合合幾次
佢呢排開始都對我冷淡左，我都feel到就快散
只不過係我未夠決心去講分手，始終習慣咗佢係隔離

你呢個過程已經係去到 包容不同
你咁諗已經好好

樓主個件連初階段溝通都未有
做緊逃兵
想扮盲過骨 當女朋友弱智第二日完全唔記得
自己乜都唔洗煩 繼續有西屌

當女朋友失眠喊個幾晚無到

係咪類似呢句
「你Say Sorry大曬？件事就會解決到？」

無咩事 都唔好嘈交
永遠有條刺 積積埋埋就Gg

無溝通真係連扑野都唔知點扑啦

溝通真係好緊要, 乜春都唔講
幾廿年點過

上個星期嘈完，我亦喴左好幾晚，同佢講完自己點諗，點知佢當我9up

嗌得大or嗌得多係會攰

你哋似習慣咗對方喺身邊陪住自己多過愛對方

我想溝通都無撚用，佢當我9up
次次嘈交say句sorry以為我唔嬲
有次我問佢
「我比帽你，同你say句sorry會唔會當冇事發生？唔會呀嘛」

分手會更開心（過來人），好似有種解脫既感覺

有時我都想唔好嘈交，但有啲位真係忍唔住
我早成一個月話要個樱花生日蛋糕
到生日當日同我講話冇錢，買唔到
我嘈完，佢先補個黑森林蛋糕比我
但我啱啱同佢一齊嗰陣時已經講過唔鍾意食朱古力蛋糕
.
呢單野我記左成年

櫻

買個Cake都無錢...早走早著啦
仲要記唔到你唔鐘意既野
一早就應該要分開

咁佢又有啲9588 講唔到想點就嬲你
真係O左

嘩 叫佢收皮啦連對愛既人都咁唔上心

有冇錢唔係問題，你冇錢咪送住個廿蚊蛋糕先我都唔會介意，我嬲係我唔鍾意食嘅嘢都唔記得
.
Btw佢有送生日禮物既，送左對我講左好耐既波鞋

無錢都幾大問題既

我明呀 抵嬲啦 跟本就無心維繫
有心既話 唔會唔記得你唔鐘意乜野
所以在於我角度 分左手都唔可惜
下個更可愛

佢就係呢啲人，有次我話「你求其娶條女結婚咪得，做咩浪費時間同我拍拖」

感情問題，一律分手

我都想好易搵到下個

一齊左幾耐？

2年

前題係 你唔再復合先
唔係既話 一世都唔洗旨意識到下一個

我好易心軟

我都成日嗌交
我覺得一段關係起起伏伏一定有
重點係之後點樣去溝通同BUILT 返段關係

所以如果啲根本性既問題解決唔到就等散.

人地都咁對你 仲有乜野好心軟
傻傻地 最多咪空窗期
好過同個咁既人一齊

我都有少少明
冷淡過都有撻返著個熱情過，但而家連撻個動力都無
好似卡住左咁

我有咁決絶就好

可能係件事令佢嬲 佢知道係無法解決只能遷就 但佢就係嬲 所以嬲自己嬲你
如果係咁 不妨比佢一個擁抱安慰佢 溫柔對待佢 情緒會緩和嘅

頭盔: 唔work唔負責

real

嘥gas

我仲有未夠一個月就生日睇埋佢生日點樣對我再決定分唔分

on9
啲女唔係想溝通
係想你哄

咁學你地女仔講法，件事都係令佢介意足幾個月，諗起又會嬲又想搵番黎講

然後男仔就會因為覺得明明都過左，同埋講左冇事嚕又搵番黎講，有種“咁妳想點呀大佬，我做乜錯都冇用”

女仔又會覺得點解唔肯傾，點解要鬧交，點解明明係我唔開心/ 嬲在先，都好似我錯咁

無限loooooooooooop
一切感情問題....

Errr 我唔係其實哄完唔等於解決到個問題，個問題依然喺度

佢有冇挽回你？

我接你放工呀 我日日都得閒

同以家個個都好易嘈
好硬頸 唔認錯

每次都要我say sorry先
又好易嬲

但又鐘意佢 每次哄完佢都好快無野
到底係我要改變定佢要改變

感覺遲下好易因為一d小事上既原則問題分手
兩邊都係幾硬頸既

我黎接你收工ok?

分手啦

會唔會係純粹價值觀唔同，你覺得佢有問題，但可能佢冇呢？
每個人都有自己既一套，一齊得一定係互相遷就。
我就咁聽落你每次既溝通都係想說服你男友你係岩佢係錯。可能佢有時覺得你有問題，佢都忍左你唔知者

咁又真係好離譜

唉我之前冧咗條女 成日對佢出街 日日都好開心
不過嘈完交之後佢就冇搵過我
Ps a0

咁係逃避

平胸

唔好咁啦
我會改㗎

呢幾排睇po嘅感覺就係
不如單身自己一個仲幸福

嘈完交多數了解大家多咗
例如 原來我地價值觀係咁唔同 諗法係咁唔同
原來你未必係我想要既人

所以嘈完無咁中意係正常

依啲叫心淡

totally agger 而家呢個會散我都覺得係遲早嘅事
有啲嘢好簡單 例如想佢覆我多啲 唔好隔成兩三個鐘先覆一次 尤其知道佢呢排喺屋企上堂其實隨時覆到嘅時候
講過兩三次 話好 但最後都係一樣
我覺得覆人同搵人一樣 你掛住佢着緊佢 點都會覆一覆搵一搵
每次諗到呢度嘅時候其實都幾失望
但見到面嘅時候又會好開心好想痴實佢
呢種情況只係無限loop
上面嘅巴絲講得岩 根本問題解決唔到衝突矛盾只會不停發生
但問題係對方好似冇咩心咁 唉

分啦
下個會更好

Hi you are not alone same as here

斬左倉冷靜下先
咁就可以客觀分析
之後再決定點

係 物質享受 興趣 學到嘅知識 呢d捉摸到嘅先至會令你覺得實在 真正嘅小確幸
而愛情你當係supplement 啦 唔好愛到喪失自我就好

夾都可以令你傷心嘅
如果嗰個人唔理解你

興趣價值觀講野好似同channel
但佢唔理解你 唔知道你需要d咩

無錯 你忍緊佢嘅同時 佢都忍緊你 多啲設身處地咁諗下對方感受會令你地嘅感情更加長久！加油呀

如果我有問題點解佢唔會講呢

因咩事嘈？

天生

呢句聽到厭

係會好L攰
到後來已經唔想嗌
有咩扮聽唔到

唔好浪費時間

呢種情況點解唔分

收皮啦同你講到道理先得架
最驚你呢種，又唔係講道理，已經唔想理你道歉算，仲夠膽死話係想同溝通
一聽到女人話想溝通就知道要死

分咗啦

下，我同佢溝通，佢直接當我9up，已讀我
我可以點？每次嘈交冷戰有幾多次唔係我主動搵返佢？

佢直接當你9up就知佢忍受過你幾多所謂嘅溝通

唉真係死喇，睇你講啲野，睇埋你user name，就知你係嗰啲極品以為自己好理性嗰啲
真係最驚女人話自己講道理要溝通，女人要嘅溝通其實即係要男人接受自己嗰套

睇黎各巴打都有類似問題

好適用既歌
聽下

佢係覺得每當嘈交冷戰我過幾日就會無事，我會主動搵返佢
第一次嘈交已經係咁
加上我user name唔係我改

同女朋友因為好小事又嗌交
成日都嗌埋啲濕濕碎碎既事

例如？

分手啦 唔好害咗你條仔

喂
無波就死撚開啦

你都唔好拍拖 害咗啲女仔
連我鍾意食咩都唔記得，我害咗佢？
真係笑左

愈嘈愈愛嘅表示

有冇睇文架，個名唔係我改架
我都想冇波着靚衫呀

我曾經有一段同你一樣
4年內離離合合過好多次
最後一次我決定放手
因為好攰
一亦齊返初期會好開心好sweet...
但係好快 真係2-3個星期內會有返果種好淡可有可無既感覺

嘈完，頂唔順分左。
諗番真係唔夾。。。

分完睇多左書，學多左野，進步左。

下個更可愛

我女朋友前排唔多理我話覺得已經淡左，但覺得就咁分手好嘥就繼續落去。

我同佢嘅興趣,生活,價值觀都好唔同，我會成日whatsapp佢我做緊咩，我有咩諗法。但佢甚少會同我講呢啲，宜家更趨向唔講添

近排同佢講件事有價值觀衝突，佢講完佢諗法後我想講我點解咁諗，佢就已經stop左我，一句唔講了唔想同你嘈就完。

價值觀唔同唔緊要，但連溝通都唔打算溝通，所以我都唔打算單方面output了等散ing

我都想我條仔主動搵我

因為佢想大家見唔到面都可以分享做緊啲咩
有時出街買個野食 食左啲咩 買左啲咩冇講
或者間唔中懶覆機
或者冇約佢就會令佢覺得其實我唔係特別想見佢

佢好鍾意你我覺得女人chur你係因為佢鍾意你
Btw而家淡左，我都好少chur我條仔

愛情係需要磨練 受不住就下一位

有幾多個人最後同左自己最討厭果種人一齊

主動搵都冇用你可能根本對佢講嘅野0興趣，有時hea復你唔係問題，問題係長時間hea復你

你會諗你係咪煩到人，驚你自己比bad feeling個女朋友感覺仲似做兵

就係知道先更加唔想同佢嗌交
但有時又係死懶鳩
加上佢又係唔主動既人

我同你相反我同佢講咩野都冇咩反應咁好難捉摸呀.jpg

上得連登講一律建議分手

嘈得一、兩次嘅過幾日就冇事架啦

個人覺得記食咩cake小事黎架姐

唔係你哋啲女harsh 啲仔會有氣無掟抖咩？

不喜勿插

咁又真係寧願比人chur下feel到對方緊自己既

你自己唔記得唔等於要包容你
.
其實仲有好多野嘈，我懶得打字先無講

對女朋友唔好咁懶btw亦都唔好對佢太好
到時佢覺得你對佢好係理所當然就仆街

好憎呢啲拒絕交流溝通
我覺得作為伴侶心靈上距離一定要近
佢要好明白我 就算唔明白都願意聆聽我嘗試去了解我
我覺得精神交流好重要
中意嗰種soulmate嘅感覺

就算真係搭唔到嘴都算 呢啲未開始就stop我唔俾我講真係想車巴佢

Btw我覺得佢嫌你煩 而且唔係好Care你所以好肆無忌憚咁表露出嚟 都唔怕你知

佢以前唔係咁
呢排我就係冇咩搵佢，
但我嘅決定唔係想佢熱情番
而係我心累了

唔好等 寧願一個人過仲好

我都係咁諗，所以stop我個陣勁嬲
我都覺得佢嫌我煩
但我都有自尊心所以宜家唔撚理了散就散
宜家呢段時間有啲難捱有種習慣左一樣野然後突然冇左個種失落感

分左啦

Lm

戒毒啦ching

on9

佢有冇主動約你

好似淨係你唔理性咋喎

721我問佢去中上環
之後d手足走緊
但佢話有死士唔肯走
我不斷勸佢話危險
之後就嘈

有個有同無都無咩分別嘅男友呢？

我都戒緊毒

見到面先得嫁

咁你唔可以嘗試做左咩去左邊都話佢知架咩？

啱啱同樓主情況一樣 同另一半冷戰咗好幾日
雖然呢前日好返 但我覺得佢好似唔再愛咁
佢覺得我同佢既價值觀唔同 唔夠成熟
而我都反省咗 得確係需要長大
但呢個階段 我都好不安 驚佢已經唔再愛我
我做唔到佢個種人
不過我見到你個句 live for yourself
我諗通左 我長大係應該為自己 而唔係佢
咁諗 好似唔再驚啦

係 你阿媽生你唔係為左服務人
呢句好好用 抄返來用

嘗試緊喇 好難由咩都唔講變到每一樣都講
有時做啲咩諗啲咩
面對面講出口易
但要拎電話wts比對方知又係另一個回事

冇咩幾可
佢會等我約佢

建議想分就即分
覺得收完禮物再飛對方啲個行為麻麻地

縱慣咗

屌 佢女人黎？

等我收埋份禮物先

太簡短唔夠具體唔可以用嚟參考

我同男友相處有時都會咁
但有啲問題始終都要從理性出發
攬，say sorry ， 唔係次次都 work

你成日想對方為自己做啲咩 用做唔做到啲咩去判斷仲有無資格一齊
你有無諗過自己為過佢做啲咩？

去到一個位 吹脹咗 已經廢事講咁多
我咁樣覺得之後就同個ex分咗手

已經唔想曬時間打俾佢同佢講電話
狠下心打電話直接講分手
而家所有野BLOCK曬我

肯回姐係有得傾

你唔講盞後悔

有一日個ex同個新男同事單獨出街 俾我發現左 嘈得好傷 最後成為導火線分手

而家都諗係唔係我太sensitive

咁要睇呢段關係入面邊個主導緊

佢食住我
勁多異性朋友日日anytime wtsapp
我講過一兩次都唔敢再有任何怨言了
diu好委屈

人哋未經歷過就話人垃圾 咁都呃到like 人生真係充滿無限可能

係男人同我睇左佢，唔好一錯再錯

唔係。其實冇原因。真正鍾意你嗰個，唔會話因你痴身就唔珍惜。最多係佢本身就唔鍾意痴身既人，所以覺得唔夾。

睇晒了
我明我頂帽點黎了
都問心無愧

1. 佢容忍到，接受你既一套同佢唔同
2. 知講完你都唔會覺得有問題，所以由佢。

我想問番，點解你覺得佢會覺得你所有野都冇問題？ 定係佢自己都包容左你， 你自己唔知昨？

睇你都係唔明
你下一段感情都係會帶帽

唔好要女人算

你搞唔清楚一個正常既男女關係，到時有女人倒追你，你經營唔好一樣帶帽

當你發現對方唔聽人話 自我中心好強
就會覺得講多句都無謂

連登答案
分手啦

間唔中就會見到你呢類人
硬係覺得自己睇得好透徹，可以從樓主條仔當佢9up就得出佢條仔係受害者呢個結論
仲要可以透過username分析到人地係極品計我話你既邏輯同理據都係極品